響喉撚可唔可以快撚d撞車死？

晚晚都嘈撚醒我
屌你地老母臭閪咩

g持

真係好撚嘈
香港地方咁近民居
啲響喉撚真係完全唔會理其他人感受

朝早返工前想靜一陣
已經聽緊歌

突然間⋯⋯一踩油！
我屌～～～你老母臭閪